英國foundation jj入

我想問bio同chem嘅final exam會唔會好難？ 定真係温左書 做幾份past paper就掂？ 唔該曬

喺香港做後門狗都俾連登仔撚到上天花板
你仲要英國foundation狗

Foundation 都要温書，臨考前一日望下都夠啦

邊間foundation先
不過老實講 佢會比哂成份卷既tips你

好易㗎咋

我都聽過人地講話 考前會比曬tips你會考啲咩 但我仲有三個星期就考 依家仲係無tips🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

每間唔同做法
我之前讀係有 但得一科係咁
其他係大範圍